［富臨旗下］黯然銷魂飯

呢間嘢under富臨
但仍然有好多人食
裝修走年輕路線 又派下postcard咁
相信有唔少人係仲被蒙在鼓裡
富臨裝修咗唔少分店
但呢幾間都仲係完好無缺
下次見到記得提下朋友同事屋企人

推

望落好似幾好食

真心是唔差的
但黑心食品 不了

屌，仲諗住今個禮拜去食

抄敏華既

真係咩
日本餐廳黎喎

爭咩呀,都係抄周星馳

自己都整到啦

有咩證明同富臨有關？

我新蒲崗就係冇去幫襯敏華
轉咗去叉燒丼家
原來都係藍店

即係叉蛋飯

俾多d人知,推

科學園好似就開

原來呢間《叉燒丼家》都係福建幫富臨旗下架。。。

之前睇到都有喺Facebook同佢地查詢，
問到係咪富臨旗下都喺度耍太極。

睇錯
科學園果間叫燒味丼家

d 叉望落咁瘦都好食？

個樣唔錯 去試下 懷疑樓主曲線